染振英圈養果隻狗仔楊豬潤雄已向陳笑恥請纓去武漢實地勘察病情

手推一推POST，等更多人入嚟！

原來「戰術研究學會頻道」正式成立咗？

去完唔好返嚟

請帶埋佢澳洲果幾隻小畜牲去